（行動po)有關黎明行動既轉型 大家一齊改善 一齊進步

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）（gear唔係重點 你帶個口罩都得，最重要係傳遞既意識！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐
-和理非 大人細路一齊參與又得

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

（係其他po推得好辛苦）

Q:而家戴gear唔驚俾狗圍？
A:狗隻問咪答佢 宣揚愛與和平同化武危害 （實際真係無擾民）得個19口罩/豬咀 真係咬唔入

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

just no sorry,
用返roadblock既取易不取難既concept既話。
就係用當我地比人捉晒，我們會讀完書然後去美國，以後香港既數十年就要靠你們了，能否退休就看你們自己了，加油，等等。

推

十二月日程表呢